點睇啲係公司食蒜泥白肉既人？

就係我呢種人

我一定屌柒啲喺Office度食重口味野嘅人

狗黎

想同佢打茄輪

點睇食老泥白肉嘅人

很好味

口臭師 食完個口臭撚到仆街

大家都中意食

識食

是社會賢達

原來就係你條肥仔食

簡直係識玩

譚仔蒜泥白肉＋咖啡
食完成日唔洗同人講野

臭過定塊閪

識食師

重口味師

口臭師

印仔係老細
係office食定延都得啦

你點知的

日日都食

垃圾就會食番垃圾

尊重拉